胡慧沖沖哥又幫香港祈福

冲哥真係好有心

吊沖哥10萬訂閱開箱搞到好似樂壇頒獎咁

沖哥仲係唔比人留言。

咪能9up啦 泰國點會能去 點會冇事呀

算鳩數啦佢...
之前泰國有事佢又喺平行時空咁。
香港有事又當冇一回事。
利申：前fans 仲同佢影過相

佢係咪gay?

條能樣之前泰國抗爭嗰陣突然潛水加閂咗留言 跟手過一排話因為病所以唔出片 同埋驚身體唔好覆唔切所以熄留言

但到依家都未開返留言功能

如果您問我 我會話99%係

你反佢定支持佢 睇唔透

做得好就讚 做得唔好就反見佢係黃有時都係是但呻兩句就算

Plz dont be gay